# Лабораторная работа №4
## Выполнил студент ПИбд-41 Берхеев Эмиль
## Тема: Кластеризация

**Как запустить лабораторную работу**

* Необходимо установить: python, sklearn, numpy, pandas, matplotlib
* Запустить проекты 1 и 2 соответственно (стартовая точка класс main)

**Что делает программа**

Попарно производит кластеризацию температуры по различным метрикам, напрямую на неё влияющих.

*Входные данные*
*Влияющие признаки - "minTFact","maxTFact","glevelFact","longFact", "qFact". Кластеризуемый признак - Temperature
*Файл weather.csv

*Выводы*
Представлены кластеризации по 3 группам, в общем представляющих из себя, скорее кластеризацию по группам городов, которым характерны конкретно текущие влияющие признаки. В целом K-means подходит к такому набору данных


### Результаты тестирования

![alt text](images/1.png "Min Temp")

![alt text](images/2.png "Max Temp")

![alt text](images/3.png "Ground level")

![alt text](images/4.png "Longitude")

![alt text](images/5.png "Latitude")

